【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

冇啊！
因為612救咗佢。

呢件事有咩啓發？
就係我哋要暫停行動至星期日，畀文宣做嘢！
機場件事誰是誰非，聽日文宣戰有排打。

不過如果事件一單接一單，所有人都消化唔切！
知唔知我哋點解Sure Win? 因為政府警隊理虧！

手咁多黑材料喺手，但做嚟做去都估一圍爐文宣。
點解？因為對藍、對中立嘅文宣難太多！
要時間度穚，要時間傳畀中立、淺藍。

所以，係時候行動組休息，畀文宣做嘢，將啲黑材料、事實嘅真相，屌畀啲中立、淺藍，拉佢哋嚟撐住個運動！

想做實事？我做緊，你呢？
可以睇我之前兩個post

1.【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

2.【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

推

Push

我認我柒我自推

推佢老味

推 都啱既

喊出嚟，終於有人推

冇人推好慘
幫你推

多謝巴打

有人推好想喊

祝奶奶一生平安

人地道歉好撚真誠

人渣誠就有佢份